各位手足買法國贏幾錢？

-200